獨裁者嚟講依家係咪得番維尼同金正恩？

Ching你世界觀裡面係唔係唔存在中東非洲

出名既係囉

非洲 中東果啲呢？
南美果啲呢？

大撚把啦

昂山素姬啦仲有

昂山素姬只係軍方既傀儡

Carrie

共產唔同獨裁既

委內瑞拉

土耳其 俄羅斯

Trump
Literally hitler

佢個世界得東北亞

出名既仲有普京,馬杜羅,哈梅內伊,阿薩德,埃爾多安,唔出名既就一百幾十個

睇下邊d支持中國嘅國家囉

獨裁多過民主